★鳩估！創科局第一樣驚世發明，會係乜？

曲速引擎

人體植入「芯片」方便黨中央監控

發明一個人造黑洞，只會吸$

網上處理申請？

似

仲會申請諾貝爾獎，自稱勁過 特斯拉

樓價狂升不滅定律

八段錦2.0

某區有免費wifi

自動買廁紙機

Beam us out there, Enterprise.

喬布斯AR系統
全天候可見，到時人人見過

有生之年希望見到政府表格全面電子化

裝WIFI=創科

創科局斥5億增1.7萬WiFi點下半年百個政府場地試行

外星科技

攞你命三千

新移民app

商湯科技

想笑撚死人咩

量子糾纏遠距離通訊

維度手動展開，繼而生出蟲洞做時空跳躍

穿梭地府見sj